[原創1q題] 上面好多毛 , 下面好多毛 , 夜晚個時候兩邊D毛會痴埋一齊

咁係咩呢

i你老母q咩
除左隻眼仲可以係咩呀

眼

c eye?

閪

樓主老母

戇鳩

樓主J上面既撚毛同樓主條仔肛門下面既肛毛囉，屌

係咪咸濕野黎架？！
你頭先話下面好多毛喎！

排定隊問候伯母

都ok ，好過成日都係爛gag 題

希望樓主個答案好過眼, 如果唔係樓主老母又要出黎接客

排定隊都得

唔好打尖,我排頭位架

你個user 名可唔可以比多d創意呀

原你老母創咩10年前已經見過呢條問題

樓主J毛同樓主老母西毛

蘇小姐

Motherfucker